Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (novembro e
       dezembro de 2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: pt
Translator:
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Alexandre Detiste (tchet)
* Amin Bandali (bandali)
* Jean-Pierre Giraud (jipege)
* Timthy Pearson (tpearson)

O seguinte colaborador do projeto se tornara Mantenedor Debian nos últimos dois
meses:

* Safir Secerovic

Parabéns a todos!
